自己做口罩！

學習點做口罩唔洗出街排隊

2盒thx

排兩盒唔該🙏